強烈建議訂立出死線：8月18日中午1點

唔知大家有無發現，主要原因係因為我地內部都意見分歧，有人認為入去和理非，陣係坐喺到，唔會阻人，純粹宣傳；有人認為要阻礙或者佔領機場令到機場癱瘓就最合符我地有籌碼迫政府回應。

當機管局停左6點打後既航班，連登上有大量成功論認同對政府有好大既損失，的確係有，但我都好肯定唔會可以長期停飛，但我地就認為向呢個方走好正確，同時推向極端，當每一件事推向極端就會引致反效果，琴日我地同樣地都去機場，當初個個話入去和理飛，宣揚畀入境香港旅客知香港發生咩事（呢個時候連藍底集中回應既am730都有大量人支持），去到前日機管局停左6點打後既航班，就開始覺得對方有反應從而推向極端。

好明顯我地畀政府帶住個風向，佢做一個舉動，我地就見到好似有好大好大影響咁，極端推落去。短短一日時間，由和理非進化成佔領機場令到機場癱瘓希望好似前日咁停飛，根本就無時間畀普通市民了解就作出行動，我地見到邊到好似有小小成效就瘋狂式咁做，我明白點解我地會咁做，因為我地每個人既心目中都覺得，我地做乜，政府都唔會有反應，今次見到佢地因為我地而停飛，咪覺得贏左囉。

所以我地唔可以畀政府或者其他人帶住，雖然我地無大台，唔同行動既意見的確會有大量分歧，但我地理念都一樣五大訴求，缺一不可，而家文宜既方向已經向左唔同方向做，所以今次我地要再集中同每香港甚至全世界講清楚我地五大訴求＋我地死線黎一場和理非大遊行（我支持817），一黎可以畀勇武手足抖抖同時都可以做返和理非一齊行出黎，同時唔好撚再講乜林鄭下台，香港人加油，經過817大遊行後，818緊隨其後。

文宣呢個時候陣係講返五大訴求，缺一不可，死線後如果政府再未有回應或者滿足我地訴求將會有嚴重而且激烈既行動升級，唔需要再講大量警犬點點點（對唔住所有受傷同被捕既手足，他日我地成功之時，必須會清算呢班警犬，呢個方向可以令到普通市民有準備，預左會有大事發生同時都可以令我地內部有更加強烈既氣氛，而唔係漫無目的咁做野）至於818死線後，會有咩行動升級，我認為到時點用雞尾酒，點樣主動捉流浪狗，點樣同北角福建幫傾計，點樣放煙花，我唔敢代表其他手足，但我好撚肯定 我唔會割席

817

818死線

818死線！

Pushhhh

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

6

7

8